一萬億夠唔夠起太空軌道電梯？

仲可以叫世界各地集資

去火星都係幾百億

有凸

凹凸容姨